裝修油麻地觀塘譚仔可以，唔用火就得啦

用屎 用蟲
檯檯凳凳 碗碟就唔洗留啦

推

光復香港

唔好咁衝動住
搞清楚件事先
拉

睇佢講野就知專吹風向
叫人做自己又唔做

扮極勇武嘅五毛黎block 得

藍罷買
完

叫譚仔交cctv

要譚仔交cctv

收皮啦風向撚

收皮啦好嗎風向撚

譚仔出cctv , 我柒左 可以食返